救命 呢排部電腦成日自己重新開機...咩事

有無巴打知咩事
有時個頻率好高，重完幾分鐘後又突然重機
有時又無事
無出現藍底白字
無用黎睇av
工管顯示 cpu ram hdd ssd gpu 正常
究竟係咩事 唔想成日使緊野時hang 機
求大神指點迷津

壞底板

太多塵

工管

硬碟打柴先兆

!!!!
真喎, 呢排成日都無哂HDD入面啲野, 有時開又有

可以用crystaldiskinfo check下